如果林鄭出現係大家眼前

打死佢
教訓下就算

赤裸吊起示眾基本啦
打死佢冇意思

我見斬手足嘅白衫都只係教訓下
大家好似有潔癖咁

屌死佢啦

污染我眼睛

中出靠

讀住稿俾我顏射！

吊佢頸

我會用廿碌換